I go to schoo by bus

I go to bus by school

my power powerful

I go to school on foot

: Hello !
: Hello !

全民練英文, DSE 5**
Everyone practice English, DSE 5**

咪撚on9啦你班小學雞

I go to work by swimming

I am fine and you?

LONG LIVE THE CCP

Er...Er...Er.... I cant find the right word

Hello fine , I am your ... sorry, I am uncle bob

my powerful power powerful